{"darvin - 01": {"qual a fun\u00e7\u00e3o de um coordenador do centro de compet\u00eancia?": "As atribui\u00e7\u00f5es m\u00ednimas do Coordenador do Centro de Compet\u00eancia est\u00e3o definidas no Gloss\u00e1rio. Al\u00e9m disso, o Coordenador do Centro de Compet\u00eancia deve ter t\u00edtulo de doutor ou qualifica\u00e7\u00e3o equivalente, possuir v\u00ednculo empregat\u00edcio com a ICT que sedia o CC e ter expressiva produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica, al\u00e9m de lideran\u00e7a demonstrada em projetos de PD&I de grande porte na \u00e1rea tem\u00e1tica proposta. Espera-se que o Coordenador do Centro de Compet\u00eancia seja um pesquisador com s\u00f3lido hist\u00f3rico de realiza\u00e7\u00f5es cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas e/ou profissionais competitivas internacionalmente na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o do CC, exercendo lideran\u00e7a no grupo candidato e demonstrando capacidade gerencial para o desenvolvimento de projetos de PD&I de grande porte."}, "darvin - 02": {"qual a fun\u00e7\u00e3o de um coordenador do centro de compet\u00eancia?": "As atribui\u00e7\u00f5es m\u00ednimas do Coordenador do Centro de Compet\u00eancia est\u00e3o definidas no Gloss\u00e1rio. Al\u00e9m disso, o Coordenador do Centro de Compet\u00eancia deve possuir t\u00edtulo de doutor ou qualifica\u00e7\u00e3o equivalente, ter v\u00ednculo empregat\u00edcio com a ICT que sedia o CC e ter expressiva produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica, al\u00e9m de lideran\u00e7a demonstrada em projetos de PD&I de grande porte na \u00e1rea tem\u00e1tica proposta. Espera-se que o Coordenador do Centro de Compet\u00eancia seja um pesquisador com s\u00f3lido hist\u00f3rico de realiza\u00e7\u00f5es cient\u00edficas, tecnol\u00f3gicas e/ou profissionais competitivas internacionalmente na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o do CC, exercendo lideran\u00e7a no grupo candidato e demonstrando capacidade gerencial para o desenvolvimento de projetos de PD&I de grande porte."}}